憎唔憎啲成日要人等 到你要人等佢地又唔會等你

好撚on9